想讀翻書可以點做

利申 設計科16年hd grad，之後就出呢做野到而家

個陣我讀書唔算認真，所以出呢個分只係夠報top up，但top up又無我個一科，所以直接出呢做野算，過左幾年之後雖然叫人工到萬尾二萬，但係都係局限做個部份諗野反而唔係好夠，所以就想試有無得讀翻書，當然沙紙都相當重要啦。

咁如果就我既case呢講我係報non ju定點?收唔收係睇以前個分定一或係點樣，希望各位巴絲可以幫幫小弟我

報non ju,但巴打你想讀邊間同咩科？

幾分？咩科？

我本科media
睇左有Poly既CM
PT dergee好似無咩我呢科

個陣個分得2.3左右，所以無咩信心報

如果係成人既話可以考慮下用工作經驗博下，如果唔係可能要hd/asso試下入番，或者報top up就門檻冇咁高

年長生係假 無咩人真係入到

我睇岩個個佢係寫top up but full time 2年個種

咁佢有冇寫要咩requirements?
有d top up合格就入得